精人出口，笨人失手

大家有冇聽過呢個節目